建議英文得lv3既你，入大專/大學前惡補下你啲雞腸

靜係查字典都哂唔少時間

有同感 唔係睇唔明英文 我midterm應該岩好多 .

睇動畫睇外國source英文字幕

點樣先可以識多啲vocab
成日學完啲vocab好快就唔記得

lm

靜係識自己科既生字
我諗都係要用到個vocab先有印象

讀數既要學咁多黎做咩?

大專

4334 大Grade3 只能夠講係夠用

Ching好耐無見
宜家唔見你追擊cu engine既

以前讀個科好多英文要睇，
好彩堂上聽明少少，
另一半就直接拎個 ppt ， pdf 放入google translate 睇明佢

我英文3, 但完全無問題

DSE 2但係IELTS高分過啲英文拎4嘅人

唔識英文嗰啲係咪SKIP撚晒中小學啲英文堂

我睇完全無問題,
但寫同講就錯哂GRAMMAR,
不過大學都唔睇GRAMMAR

英文得3係咪弱智🧐🧐

我以前都係

呢啲要練習
始終你live inside 華人社會

DSE無得講
DSE有規則要跟

IELTS無

是但啦,
依家出黎做野,
D人的GRAMMAR都係錯到九彩,
明就得啦

人哋點係人哋嘅事

自己學好啲，起碼作為智人對得起自己IQ先

英文真係唔算難，而家自學德文 好撚癲

反正英文只係用黎應付工作, 又唔係有興趣,
夠用就得, 無需要學到咁好

讀咩科要查字典

港豬